致00 後

70 後，淺黃
我好欣賞你哋對香港嘅付出，我十幾歲嘅時候從來都唔睇報紙，淨係掛住點樣出pool，不過有啲嘢想同你哋講

1. 如果你真係揀做勇武派，要有機會被捕嘅心理準備， 唔好有心存僥倖嘅心態， 搏得到就冇事， 博輸咗就係一個案底，唔好以為入去坐幾年好容易，你試下幾個月完全唔上連登唔睇ig 日日淨係響屋企摺被同食橙

2. 唔係個個都可以做梁天琦,梁天琦想做政治家,佢有晒被捕嘅心理準備， 出嚟亦都大把backup ,你哋有冇，其實除咗佢之外仲有一個畀人告咗暴動罪叫"盧建民",佢個facebook關注少得可憐,入左去後佢爸爸有cancer， 亦都冇幾個捐錢資助佢

3. 唔好用你所認知嘅睇香港嘅法律, 而家啲嘢打橫嚟講嘅,值唔值得用你嘅自由換香港嘅自由(with 99.99% failure rate) 你諗清楚

4. 呢度啲鍵盤戰士講就兇狠 話包你冇事嗰啲你聽下算,律師都。唔。夠。膽。講。話包你冇事啦, 有啲鍵盤戰士甚至講完gogogo連遊行都冇去， 有啲嘢唔好太認真

5. 唔冷靜嘅亦都唔好做勇武派，畀警察兇一空兇就開個電話嘅話 好多其他人會因為你一齊收皮

如果你睇到呢度，下一次都決定行出嚟嘅話 ,我衷心欣賞你，,我自問做唔到(but我覺得你應該做政治家, 做前線其實真係浪費咗你) 但希望你哋真係諗多一諗，唔想見到有人行完出嚟， 警察一搵佢跟住驚到震,又話要自殺又盛， 嗰啲post係會傳染㗎...

點解個post淨係俾00後睇呢，90後嗰班我唔該你用下腦啦，做之前諗清楚， 我唔係話唔值得行出嚟，但行出嚟之前你應該要plan 定將來要面對嘅事

仲有乜嘢係暴動乜嘢唔係暴動唔係連登決定的，係政府決定的
雖然你覺得簡直係打橫嚟講痴L線無天理，但現今嘅政府幾時唔係痴L線?

push

我之前係咁diu班keyboard fighter, 佢地話年青人諗清諗楚嘅就支持
但我真係忍唔住講似乎唔係個個都諗清諗楚嘅，如果係嘅而家唔使驚到甩轆 ，仲要出埋嗰啲自殺post
都係嗰句,如果你哋有事我哋一定幫， 但將來條路同生命始終都係你㗎， 唔好淨係聽班keyboard fighter， 某d唔使上前線嘅,講乜嘢都好輕易

我冇野講

我冇嘢講
( 跟風)

講得好好

推

多謝,希望多啲00後睇到我響其他版畀人diu到飛起, 話我自私放灰
我覺得推一啲根本心理準備未夠好嘅人出嚟死就真係自私啦

忠言逆耳

幫你推下

幫推

我想講大把人唔係鍵盤戰士，連登大把人有出，那來咁多鍵戰咩

連登會員有26萬,出咗去嘅有幾多個

語重心長，明嘅，但係有時有d野，真係阻都阻唔到。可以講前線細個嘅好多都好叻好乖，佢地分分鍾仲醒目過你同我，但係要識得保護自己係真嘅。

睇下你所講嘅出去係咩意思
前線定咩先？

我唔打算阻佢哋，但最好佢都係有曬心理準備先上去，而唔係人地揾上門先開始淆

講緊叫人上前線有機會畀人捉嗰啲，遊行就大家都會啦(我估)

人話翻譯:

1)00後你班友根本成事不足敗事有餘
2)入左罪會冇晒前途所以唔好去
3)00後出去係為左做英雄
4)香港政府想告你就一定告到，驚到瀨屎啦你地
5)分化文宣同行動組
6)順便分化00後同90後

睇你好有學識,翻譯得唔錯, 記住下次行前啲同佢哋互相保護

你有你道理，但如果個個都好似你禁驚左驚右又唔肯付出嘅話香港一定冇得救

我而家見到嘅係佢哋出完嚟之後好驚,其實有人行出嚟唔緊要呀, 不過唔好係行完出嚟之後先至開始驚， 應該早有心理準備(point 1) , 預咗坐嗰啲反而冇問題

收到

講得好，但有野補充，你衝你整爛野唔緊要，但你要認。而唔係龜縮，又話預左坐牢，但又係度逃避，呢d就叫義士咩，沖撚完先黎驚？又話預左？有班人就做鍵盤戰士，話而家唔沖無機會沖，最後一戰，但到頭來邊個認？全部龜縮，講野唔使負責任，呢d算咩義士

最憎果d keyboard fighter, 自己推人去死但又唔見佢地出黎，自私精

唔知盧建民同佢爸爸點

佢個facebook啲post都係每次得幾十或者百零個like 😥 有冇連登仔可以幫佢宣傳下

認同,之前我講呢啲嘢啲人話我唔了解年青人,話應該無論任何情況下都只可支持，不可說教， 我問佢哋係咪如果另一半畀人告暴動都照支持，佢哋話係喎
wa我響連登先知原來香港人偉大之此

冇問題的，我註冊入嚟都係為咗diu下啲keyboard fighter, 唔想有太多人畀人捉咗之後先灰曬機又驚又話想自殺

有咩想檢討十年反出書慢慢講 BUT NOT NOW

no, 好快又有遊行可能又有人衝出嚟想做義士
我都係嗰句我唔係話義士唔值得做，但一定要有心理準備

佢影相個 page ?

yes, 我響各大嘅post都嘗試攝位幫佢推銷下， 但暫時未有回響

請善用起底功能2017年話自己22歲

完全明白你嘅擔心 但係我地勝在我無包袱 呢個就係同你地嘅分別 其實到今時今日 上得去前線嘅都基本上有諗過 都可以話係政治家 只不過係一班唔奢求名利嘅政治家 加油！各有各做 知你真心擔心班小朋友而唔係分化 多謝你 唔好灰！game just start!!!!

? i just reg the account this month lor

多謝你,其實我本來就唔灰嘅, 你睇我寫就知我對香港本身就冇希望,由03年到而家都十六年， 一早就慣咗，只係我上連登時見到個氣氛咁，想睇大家做嘢之前一定要prepare後着,咁先可以迎接成功

蘋果寫的:Stephy說，自己的精神壓力很大，「成日會發噩夢，夢見自己俾警察打同拘捕，抑鬱到覺得需要睇醫生求助」。她透露近日甚至出現幻覺，由於前線示威者以對講機溝通，所以她經常會聽到類似的幻聽，「試過去酒樓飲茶，聽到侍應嘅對講機響起，又以為有人想同我講嘢」。她指，身邊人的關心非常重要，希望大家都可以多點關懷其他示威者。

講咗第二百次,做政治家係好, 但要有心理準備prepare後著
話時話蘋果得三十萬人登記,未reg嘅快d reg

6

我冇嘢講

有啲野始終要人做
要多思考絕對係啱
叫人唔好勇就咪啦

i need to push again

push again

今時今日，要鬥無賴

鬥乜都得，總之一句講曬，用乜嘢方法示威都ok，但你要有心理準備for之後會發生嘅事, 唔好之後先嚟驚或者後悔

.push

遲來的一推

［發夢男孩］隨咗發夢你仲可以做咩？

獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

如果佢肯捉曬啲前線出嚟留一個高官我ok，係妥協，我都想去高官同散仔一齊被問責，但難啲

但同我篇文好似冇乜關係我只係勸啲人出嚟做勇武派之前要諗定後路

我想講唔理勇武派與否，要諗清楚想要d咩

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

上面答咗,只要肯推散仔出嚟殺一儆百，我ok

有用

輕輕一推

前線不是condom
但首先唔好自己將自己變做condom

十個月後返黎睇覺得講得好好

果時俾人diu doe 飛起
我明白10幾歲嘅時候係冇興趣聽啲老seafood( me)講嘢但有時啲嘢衰過先學懂實在太遲了

唯有努力輕輕一推

Push

望返現實 都係咁諷刺

推呀

thanks!

推極都推唔起嘅

整文宣圖spread出去可能比較好

實俾人當左係藍文宣

想將佢推上熱門

一年前我哋需要因時制宜 隨機應變 要識執生
一年後我哋更加要識得be water
唔教條主義 唔咁浪漫主義
明白唔係每次都要打實戰
唔係要射幾百粒tg 開到實彈
先知係戰場 先嚟諗要點保護自己要點走到
唔係幾百人被咬 流晒血斷手斷腳先叫有抗爭
人得一條命 無咗就係無
想打低中共 香港要獨立 無晒人 點獨？

之後嘅形勢只會更差
出嚟之前 可唔可以諗清楚
你嘅目標係咩嘢 你可以承受到咩風險
出得去 每個地方都可以係戰場
你就算咩都無做 佢要咬你就可以咬
所以請保護好自己
至少唔好係條街齋坐
周圍行下睇下哨
搵下街邊有無有用嘢
一定有用過亦安全過你係到齋坐

thanks
可惜我係可憐嘅P牌推極都唔郁

係
呢個世界就係咁sad
pushhhhhhhh

謝謝幫推
夠得1個得1個
功德無量

樓豬：